P牌第一次開post勿屌去信或者聯署各大武器供應商停止供應武器零件及武給予香港紀律部隊

我知呢個方法好似幾憨尻同痴人説夢，其實有冇啲英文水平比較好嘅手足可以去信或者聯署去現時供應各個紀律部隊武器嘅武器供應商要求停止供應武器及武器零件

例如：H&K，SIG Sauer，COIT，GLOCK，Remington(小弟知嘅得咁多，如果有手足知歡迎後補)

德國H&K起之前已經停止供應MP5零件俾狗，但係佢哋好似都唔撚驚咁，如果再多幾間供應商宣佈停供，咁會唔會好啲，始終武器係需要定期保養，始終唔保養就好易壞

如果成功嘅話下一步再去信供應狗車嘅各大車廠，SUCH AS 豐田，平治，歐霸等等

推

推到有人應呀

不如諗下發起全球罷買國產貨， 經濟封鎖大陸！

大陸工廠環保意識薄弱， 極度污染全球

知識產權：偷別知識國資源

推推推